朱仔成入嚟，警方打算點做？？

你應該收到風啦

佢做雜項調查,鬼知咩

樓下捉棋阿伯收風仲勁過佢

可能偷聽到

佢爆破組